今日嘅聲音唔能夠被黑警所破壞

今日行
原本嗌緊pass the act
一經過班狗D人就人就好似唔記得晒
今日係黎做咩

屌我係散水撚又好點都好
1830前一定要散晒

我唔想聽日蘋果又報幾多人受傷被捕
求下你地啦